
                      Centrada en una chica ingenua y totalmente sobreprotegida por su madre que se propone conocer al director tras ver una película de su autoría. Combina escenas de los viejos films con situaciones que atraviesa la protagonista en su periplo por Italia aportando simbolismos y frases hechas que no dejan ningún mensaje claro. Me resultó aburrida y cursi.
        
            